帶眼鏡嘅手足入一入黎

你地發夢果陣帶唔帶眼鏡定帶con我知帶con唔好但帶眼鏡又有霧氣問題上埋文具就仲多霧氣

巴打你地有冇呢個問題定得我係咁

Con

俾狗拉戴con咪慘撚死 又冇手除 一戴48個鐘

唔好戴眼鏡

你唔驚傷眼咩 雖然唔帶都傷

我都係咁諗

催淚煙可能會溶con
去配副平平地既發夢鏡啦

有度數泳鏡+防霧噴霧

激光繳視

中椒會溶 致盲架喎

帶有度數泳鏡

氣密眼罩未試過有咩替代

巴打真係唔好戴con
我試過48粒鐘沒得除con
然後要去睇醫生

戴con比水炮車D水射到眼既話會慘過死

戴con食過tg放題冇事
未試過正面奶警嫂D水答唔到你

1. 防彈 氣密 OTG 眼罩 half face
2. Full face + 眼鏡架

講緊切洋蔥 一向支持共產黨